GME好友同淡友勝利條件，歡迎有貨人士入

太多好友淡友帖洗版睇到悶，但冇咩人將GME件事、發展同埋到底好淡友壇野到底點輸點贏都冇人知，開呢個POST希望可以減少D GME好淡友POST洗版

先講淡友點贏(因為非常簡單)︰直接D講，只要有好多人將D貨拋出黎再低個市價佢地平到倉+沽空獲利就會贏。

好友點贏︰首先要睇幾個概念︰
1. Short Selling (做空)
基本上就是預期股價會跌下去而進行的操作，常見的操作為︰
花F的擔保金來租借股票, 說好會在某個日子將等量的股還回去
借到後直接將股票賣掉 得到資金N
只要時間內這支股跌下去, 就能用總額(C)來買回等量股
獲利 = N - C - F
當然如果N < C的話就是虧本，租借來的這筆股就會被標示為Shorted Share

2. Margin Call (融資追繳令)
當你租借股票來做空, 一般都會有指定哪一天要還股，不過要是你的債務股本比(Debt-to-Equity Ratio)即將超出規範的數值，借你股的機構就會執行Margin Call。
一旦收到追繳令的話你就得存更多錢/賣掉資產來補差額，有的機構也會要你還股，反正就是要讓債務股本比回到可接受值。

3. Floats (流動股) (下文會叫呢個做「C」)
這是目前在市場上流動沒有被鎖死的股，計算方式為︰企業在外股份 - 內線持股 - 員工持股 - 股東持股

贏既方法就係，只要好友可以齊心恊力，係市場上面狂掃貨，將「C」直接歸0(又叫貨源歸邊)然後SH到2月底(WSB話係2月19日)就會贏，因為Margin Call有個強制DEAD LINE，當DEAD LINE一到，市場「C」係0淡友買唔到貨，就會造成Gamma Squeeze、short squeeze。

Q & A ︰
Q1︰short interest 已經跌到好低？
A1︰要等officials 出正式公告先知正確數值，official係唯一一個可以知short interest 既正確來源(有錯請指正)

Q2: 配股會點
A2: 叉知

Q3: 點解呢幾日係咁跌
A3: LADDER ATTACK︰A君同B君兩個人，「A君掛100賣B君接貨，A君掛99.99賣B君接貨…」呢個動作無限向下LOOP造成價格下跌，證據係2021年2月1日成交量低。

Q4: 我高位3XX-4XX入左貨，點算
A5: 就咁睇數據「C」即將變0，完成完全歸邊個個持股者都sh,到沽友要找數果日個價真係任叫，你3XX-4XX入左貨跌到今日100都冇影響，只要「C」變0，SH到沽友要找數果日就到GOAL。

歡迎理性有依據討論，亦歡迎大家指正

就咁睇數據「C」即將變0，邊度睇？

SH&推

其實一開始既突襲散戶就係將C降到最低
同時沽空機構又要平倉 先會SS夾到上500

點解要2月19？2月9個數一出已經知贏唔贏到

其實仲有冇機會沖破150

淡友贏既方法就係玩其他股

只能說上到150 果陣 你又會望300

150夠㗎啦 止賺 120都夠

跌到咁，已經打定輸數
出面都好靜，仲有無巴打係有信心會上返？

永不言敗

WSB講，我冇認真查

Q3自己睇啦

輸咪輸邊個話炒股穩賺

終於多返啲認真討論嘅人
出面不斷互相攻擊 捉小毛病嚟恥笑
CLS

其實聽日停沽空 多軍既士氣都有番緊啲黎 相信聽日會升番小小 至於自己番到家鄉既 好坦白講句 你頂唔順風險 就set止蝕 咁樣風險細啲會輕鬆啲

Q4: 樓主邊度睇「C」既數據覺得即將變0？

另外，樓主認唔認同ladder attack成功令到大量散戶頂唔順，潰不成軍散貨走人？

高質push

如果真係平左倉真係諗唔明上星期多頭點解要推上325收市
同埋愈趺應該愈多人加入short side
個short float 冇理由會落得咁快
真係諗唔明

GME 美交所出左消息...3-2-2021星期三開始...禁止造空GME股票

呢個消息fact check左未

之前有個網講持股比例，散戶有18%，其他幾個大股東一路都HOLD冇放，所以我認為即將變0，不過個問題係我找唔番個網

ladder attack本來目的就係令散戶頂唔順，潰不成軍散貨走人，至於你話成唔成功，叉知

灰既 不過sh
都輸多咁多 又電左咁耐 唔係走呀？

short interest究竟係幾多
而家冇人知

屌
好鍾意樓主果句叉知
好多人成日問一d搵唔到答案既野

到底佢係聽日停定係停到聽日

如果係美國時間3/2 應該係指聽晚開市

講到尾大户一日唔做野老散只會愈黎愈少人sh
相信今日唔少傻散比人震走咗

上nyse睇short sale restriction list啦
公開㗎

講真，任佢點玩點轉都得啦，可能停得10分鐘

停到聽日，尋日已經係實貨沽緊落去

想請教下
係咪姐係聽晚之後唔可以再naked short

咁本身naked short左就冇影響?

仲要rh限買 玩撚哂

散戶主力WSB一路都唔少人話買唔到貨

其實你都係賭MOASS
你理得佢而家咩價

咁姐係 停到聽晚開市 定係 聽晚開市個陣停

其實我自問心態都ok 但跌到70幾個陣 真係心灰意冷到想㩒賣出 好撚冇用

同埋假設一堆嘢
一邊話星期四肯撚定平晒倉
另一邊就用過期數據打飛機

樓主你話「C」既計算方式為企業在外股份 - 內線持股 - 員工持股 - 股東持股，換句說話講，果18%散戶持股係計算為「C」吧？

如果答案係叉知，咁又如何推斷出「C」即將變0呢個估算？

實貨沽會唔會空軍放出黎質低個價？

聽人講就係
我唔敢實牙實齡咁講
廢事錯咗又俾人抽水
半夜好眼瞓

聽人講就係
我唔敢實牙實齒咁講

睇嚟係時候要瞓鳥

係
都係reddit討論高質好多

「C」始終有限，當「C」完成完全歸邊個個持股者都sh,到沽友要找數果日個價真係任叫
唔使short interest 140%，我當總股本5-10%都好玩，當然唔齊心好似香港咁完成唔到歸邊咪收皮，就係咁簡單，唔係空軍死就係好友亡
中間3XX,4XX,5XX入，只要贏到其實冇咩影響，係有可能賺少D

師兄都係SH 派
留個TG交流下

我講個叉知係ladder attack成唔成功。

至於「C」既問題，「C」越低你越難係市場上買到股，你有一股係手當然都係股東啦
我找唔番個網無法得知到底而家散戶既持股比例係幾多，但睇YAHOO，最大果幾個大股東冇放過，同時散戶主力美國散戶WSB又一路話買緊同掛緊盤，所以個人認為係即將變0。
當然如果有人找到資料既，歡迎出聲

睇兩邊係咁不斷恥笑罵戰已經睇到頂唔順啦
終於見番啲有用資訊嘅post啦

點解咁有信心認為「C完成完全歸邊個個持股者都sh」呢件事會發生？

一個人就話可以操盤sh唔放，散戶點有可能齊心一致？如果升返二、三百蚊我諗已經全世界爭住放。

咪話當，咁歸唔到邊好友咪輸，咁簡單

盤後仲有人大手入14k shares @$80

經過今日，你話我個邊個咁勇敢想要隻妖股